深水埗 充滿人情味嘅地方

(嫌長請返回上一頁)

由細到大都喺深水埗長大

細個冇乜野玩，成日通街走 落公園成班細路玩 (南昌公園同通州街公園真係好好玩 )

去福利模型格黎間機舖打機 (後尾變咗酒吧定咩)

仲有而家變左惠康嘅黃金網絡城 玩勁舞，跑online同heat project

放咗學一定要去西九龍行返幾粒鐘先捨得返屋企

最鍾意食綠林嘅西米露 家姐最鍾意食德豐嘅魚蛋河，老豆就最鍾意新強記嘅燒味飯 (成日逼我去 )

仲有斜路嗰間陳記魚蛋！！！

仲好記得幼稚園嗰陣工人姐姐成日帶我去食，我同家姐係咁執地下啲毫子

阿媽就至鍾意拉我去北河街街市 次次佢逼我去我都發癲..覺得好撚遠 但其實我地住黃金近圖書館嗰邊，而家諗落都唔係好遠姐

回憶完畢

其實深水埗對我黎講係好有人情味嘅地方

由出世到搬走，喺深水埗生活咗19年

見證住呢個地方由好少蝗、蝻變到而家蝗、蝻多過香港人

由小學幾乎未見過學校有大陸人 到中學....我變咗全班最細 (大陸落黎要降級)

以前就算成日夜返都冇話特別會點危險，我印象中係後期先慢慢越黎越多蝻

起初我都覺得冇咩野 覺得香港始終係個有法治嘅地方，唔會咁易有強姦呢啲野嘅

但近呢三四年 變得好恐怖，越黎越多強姦案發生

變到又亂又雜又危險....尤其係北河街街市嗰頭

真係好唔開心...一個充滿童年回憶，有歸屬感嘅地方變到咁

變到係而家冇咩事都唔會想去

真係好驚遲啲深水埗成個區會變成重慶大廈.....

btw見到強姦單野真係好嬲

天滅蝻亞人！！

tldr